iPhone XR 討論區（7）

iPhone XR 討論區 (2)

iPhone XR 討論區 (3)

iPhone XR 討論區（4）

iPhone XR 討論區（5）

iPhone XR 討論區（6）

iOS 12.1.1

現在已支援XR 閂其中一張sim card

Haptic touch 已支援通知preview

邊度有air jacket買 揾極都無

太子始創見到成排係架度

好後悔買左黑色

coral

紅色開心使用中 係啲朋友未用過就話垃圾機煩小小

紅色堅靚

太粗？

Dbrand 貼到咗，原來分別有兩張，一張包邊，一張淨背

黑色好正喎

有無死士真係買左apple 官方clear case
XR除左catalyst同spigen
再無咩殼介紹下

$299太勇，不了

尋晚試左low battery mode 竟然做到100%
唔開就92%
慳電模式真係咁慳電同正常模式有咩唔同

Air jacket?

唔開low battery mode都100過夜，你set 下啲app 重新整理，冇用就turn off佢

我一早熄晒啦 但一開low battery mode 就100% 好神奇
但我發覺xr 係特別有人講訓覺會跌電,我唔係唯一

我更新左iOS 12.1，依個係咪一樣㗎

正確係iOS12.1.1

12.1.1用電有冇多 考慮緊升唔升

我部xr過夜開低電量模式都跌電

仲用緊12.0.1既無乜感覺

你的確唔係唯一

有冇連埋指環扣既case 靚既推薦下
用開方便宜家唔用唔慣

係咪未有apple 原裝皮套賣？

但我基本上解決左 起碼low battery 訓覺or 熄data 就得

已死機一次 ，啱啱faceid 解緊鎖突然死機

唉屌,俾個仔跌花左張mon貼

有冇巴打有用防偷窺貼?
邊隻好

例如？

呢代XR AJ 好用？

黑色先正wo, 條鋁黑邊J死

我想問XR上左12.1.1係咪都係未用到E-SIM?

香港 XR 邊有 esim

香港XR加埋esim 就有3sim

長叉過夜咪得

紅色同coral真係好靚

用緊6s 應該等多年 定依家換XR好?

換xr

部xr 真係用到火都黎

兩部都無你既問題喎

我部XS 都試過一次

你中左機王

但我有試過100%
如果士多比我換機係咪一定係換N 機?

如果拉控制中心有時間睇就好了，
左上角單手好難拉

而家SMT買仲有無優惠

咁我去博下 我第4次去la

你地有無試過個‘點一下喚醒’無反應
用power button開著返再試又無事

巴打你喺reseller 定store 買

M額位拉都得

大家邊到買

邊度買平
準備水個fd買

經常

有冇試過ipsw?

咩叫ipsw

Store 第一日買

DFU MODE > Itunes > restore

應該話，你update係經 ota 定itunes ？

我直接shift+ update 都fix到電量問題
依家一晚70跌到67

瘋宅做恆生優惠抵唔抵？

試過啦 重新洗過機 一樣架炸

係咪要download 個file ? 咁我應該無試過

但我restore, 唔會cover 番個update ?

今晚可試, back up 完再download 個file 再shift update ? 求指教

XR 個相機人像mode係咪影人個陣先work ?
用緊7plus 諗緊換唔換

之後部機就會lag

shift + update 唔會洗機的，但照做backup
記住睇清楚version 同埋download 完check md5sum

前兩日係smt出機
即場減300 仲送個爆mon免維修費

個震機好弱, 係咪正常?

即係我backup 先, 之後download 最latest 既ios 直接update?
但我已經update 到最latest 既12.1.1

如果用左smt 個爆mon, apple 會唔會繼續保?

放工都係由77% 跌到61% ,訓覺仲跌得多過有用部機

why not？
smt個爆Mon保係要自己拎去apple整完，
再攞維修收據正本去返smt claim錢

我太古城百老匯入手XR 128 紅
8%+依家商場送兩張戲飛
但加一蚊得返保護套，無mon貼

放air jacket 透明
用左一日都係中意唔帶 case $150

原來係咁, 咁幾抵玩

係，當重新install 一次個update

我頭先問佢減得100既

但要入dfu mode 再restore 再裝定直接back up 完 dl 個ipsw 檔 直接shift update

佢本身都減100
唔記得係咪客戶先有得減多200

直接shift update, 唔好禁restore or 入dfu mode
你知ipsw 喺邊download?

換左張防偷窺貼
好撚爽皮

你部機好唔正常咁喎

Back up 左先??

當然啦

人地wts sd黎既gif可以係邊搵番想dele都唔得

官方clear case定airjacket好

note轉xr 點睇

5399 入XR 64GB
不過要簽CMHK 108$ 兩年無限

64點夠用

開左勿擾及wifi正常都只係跌2-3%
不過尋日朝早我部機都唔正常,開左訓醒都無左30%
今朝又無事

有冇黃機巴絲整返個

想問有無巴打有呢兩個情況？

1）用Facebook播片，播完向上Swipe走條片，不過Facebook換咗黑畫面，似係卡住喺條片同個Newsfeed中間

2）用Whatsapp嗰陣打字，打打下成個whatsapp好似hang機噉完全唔郁，大約十幾廿秒先有反應。試過閂App，都會卡一卡先閂到

第二個問題係驅使我換新機嘅原因，如果換完XR都係噉，係咪即係我Whatsapp有問題

有冇巴打訊號一收得差果時就會上唔到網
Hold住左 要重新開機先得

點睇rx閃魔

之前係，更新左12.1.1之後好左，但有時都要load好耐先識去返4g

你本身咩機

6S

我6仔部機慢到乜app 都 lag 同 中晒bug
轉咗 XR 感覺爽晒

依家買xr係唔係已經冇哂之前d優惠？

8%咁多,有無話要咩卡簽先有

百記見冇得炒先mark正價，永不錄用

上左12.1.1 WiFi 好慢

如果用OTA升成日都有好多古怪問題，用iTunes 再升一次比較好

用咗成日中途淨係差左5分鐘之後就至依家了

Pd尿袋又幾快喎

已經係iTunes 升

我iphone新用戶，請問有冇降返12.1

應該都算OK掛(攝自橫浜美術館)?

有無巴打用磨砂AJ
會唔會好似上代咁有啲唧唧聲

AJ clear for XR索價$318@灣仔 係咩玩法
連登仔照狗衝到不亦樂乎

有冇巴打就咁插住個耳機唔播野會有啲霹靂啪喇聲，好細聲,唔係密集式隔幾十秒會有一兩下

有無巴絲係有用開3d touch 但換咗XR之後點？個haptic touch 解決到大部分？

買apple 個個好過買aj

想轉
x 64 而家trade到幾多
係咪百記買機最平
胃訊有冇即減

同問 64gb 灰機

應該都有3000掛

HSBC
再加apple pay

我有 通常係播完野 過一陣就會有一兩下撻撻聲咁

有冇人呢排unlock 部機果時
會黑mon菊花轉左10 秒先冇事

係
就算唔播野嘅話都會周不時有
唔通得我同你有呢個問題？

X 64先3000？ 不如我幫你收

訓教前部電話98%，起床就88%，一晚跌10%，我仲要較咗飛行模式，咩事究竟

有無人APPLE PAY成日都話更新中，要REBOOT先用得返?

Haptic touch 主要係模仿 3D touch 震動嘅反應，可以回覆通知、lock screen 開電筒同相機
但係冇 Live Wallpaper、Home screen 啲 apps 嘅 3D touch menu、IG 預覽相片等等

用左ipsw om top 再裝
尋晚真係無跌電,而家仲有87% 真係核電呀
希望維持住 試左幾日就唔係機皇啦

似係Background activity ? 淺藍色

1/4時間上lihkg

屌佢老味影夜景有光斑

了解 咁入whatsapp偷睇得唔得？

whatsapp好似未得 tg試過ok

Haptic Touch打字個陣都可以㩒實黎郁位？

有report 未?

有冇巴絲係usb連左部機但又backup唔到，插完線例裝唔到個usb更新,剔左facdid入面個usb 乜尻都冇用

授權咗電腦未？

冇大分別

授權左，一路都有咩事，上網睇懷疑：
-軟件版本
-usb port 忽忽地（macbook)
線有幾條，全部都mfi

之前跟呢度巴打推介淘左個case, 好撚正

教完你，到我自己跌電翻 一晚又冇左15%

簡單D講,所謂haptic touch只係將以前3D touch 既位轉做長禁

你講cursor?禁實space bar就得

用緊淘寶啲液態硅膠，好好渣，唯一既係磨擦力強，入袋阻力大

有冇人係差住電訓
唔怕跌電

我開齊wifi數據,一晚都係跌1~2%
大家到底中左咩bug

用 iTunes 升好d 定係用 ipsw 升好d?
如果用ipsw 升佢會唔會洗機

由8plus開始，晚晚無線差住電訓

更新不會洗機，記得back up先

有無link?

連續2日無事, 但你唔係ipsw 裝完咩? 應該無事架
但我覺得係關wifi 同signal 轉換事. 我而家個電話locked screen 一陣就會斷wifi,變lte, 著mon 一陣先會變番wifi
同樣情況係我gf 屋企 長期locked screen 都唔會斷wifi
2個情況都100%
有d1999
但應該似係signal wifi 事

wifi機皇

你呢個情況我之前都試過，如果你有裝果d乜乜wifi助手之類app，刪左佢之後重置一次網路設定

係router 問題la
我屋企人所有iphone 都係著screen 會斷左wifi 隔1sec 都會咁
係女女屋企就長connect wifi

垃圾pxxw 租huawei, 想買個netgear 用
唔想更新呀 難得2晚都100%
係咪用ipsw 更新好過ota ?

無裝wifi app 個d
我係成屋都會斷wifi (熄mon 一陣)
係router 吧

好痴塵喎應該

咁可能係，因為我之前就係果d wifi app搞到咁，所以要你自己試先知，我果個係其中一個會斷wifi的問題

爬咗文 係咪smt出機最平 諗住今晚出機 有無好心巴打提點下thanks

The club都平3百

唔知個router 係點set 先得

可能係你set過router先出事 ，一般router出廠都唔會幫你set自動斷線

百老匯用匯豐卡6%回贈+用apple pay 2%回贈=8%
太古城買滿5000送戲飛兩張

Android pad 唔會斷, 唔知係咪iphone 同router 唔frd huawei 同apple

出奇冇，好似磨沙軟膠咁，好撚正

用左半個月了

個殼

求link，巴打 感謝

本來買左兩隻色，一紅一黃，點知條仆街賣家紅色單窿，黃色兩窿，問佢點解兩款野黎，佢問返我轉頭話會唔會影響使用，真係嬲撚到跳起，間野係第x衛

我用而隻

唔痴塵, 放落袋唔會卡住
鏡頭位開得勁準, 好好J

背用玻璃咪有指模

見smt佢好似包埋爆mon 啱我啲麻甩仔粗用

買軟膠

淘左個好痴塵

巴打用乜色？
橄欖色幾好J

我買呢個，感覺幾好
【第一卫iPhone XR手机壳苹果XR新款液态硅胶iPhoneXR全包防摔超薄磨砂女个性软壳透明iPone潮牌ins保护套男r黑】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥fkpwbM4yys4￥后到👉淘♂寳♀👈

有買樓上巴打嗰啲鍍邊膠殼，都係覺得呢隻好用

買左2個, 透黑同藍色

[url]http://xr保护套新款液态硅胶软全包防摔iPhonexr超薄高档男女款6.1原装ixr创意网红XR潮牌情侣】
我講緊e個
太痴塵轉左用閃魔透明算薄薄地都ok

有冇巴打部機會用用下hang機，部機冇哂反應
平均一日hang一次

諗住同老婆一齊由6s 上xr
Csl 買再去apple 買apple care 得唔得？
Apple 機換機會點？
岀面鋪頭機換又會點？

之前ifc 買6s 加 apple care

你買左apple care plus = Mario食左星咁

巴打係咪要walk in 問 我而家係用緊csl
但我上佢個網平得果150

用the club個app買

好 明白
即係野雞degree 讀hku碩士

我估一係telegram 狂收message ,一係淘寶app, 一係signal 問題
部機有defects 應該唔會影響電

係，所以都奇怪

屋企用ASUS 同AIrPort extreme 都冇事

巴打信你，淘了橄欖色待J

收到話我知綠色靚唔靚

我淘咗 綠色靚

有冇上機J圓

我一晚跌10%

先12
開位好準

另外買了個磨紗唔準但成30

你select訓緊個幾個鐘睇下部機run緊咩

THE CLUB出機平350,有無人知可唔可以用信用卡免息分期

好似唔得，因為先在app比錢之後先去銅鑼灣拎機

The club㩒完用信用卡比
我門市岀 平100都無得分期

但佢提我 話可以自己打上card centre整分期

我琴晚又正常翻，跌左3,4%
懷疑前日AI scan 緊啲相所以跌咁多，但明明佢寫差住電先會scan

本身用ota 更新,但返屋企都係再用左ipsw 更新左最新版 之後98%
巴打你咁多background activity

點解成個post都係傾緊一晚跌幾多電，有幾緊要呀

大家有冇覺得個震機好弱

成班強逼症 瞓醒跌左1%好似好大穫咁

係

Pitaka既碳纖維殼for XR有無巴打用過 質素如何？
好似係香港品牌黎

啱啱見到有更新跟唔更新好

諗住出部XR紅色128畀老婆 依家邊間有優惠/最抵？

其實我發覺官方既透明殻都幾好用
跌過兩次都無傷機

等睇下次花speaker 位

我都仲搵緊

有冇人更新左ig覺得成個apps放大左矇左咁

出張新信用卡用現金回增既迎新優惠1000
再去cmhk 到出機-600有無得諗

減到咁多咩

係囉
之前諗住CMK x wewa
點知一直斷貨
依家重未搵到邊到買可以減到六百

未更新適配XR

睇到眼殘

fb 都未有
有排等

明明之前無野 更新大到

有無巴打有用

有冇人真心買左iPhone XR Clear Case, 有冇評價

未更新前反而得

咪臭系 好肉配呀

酸

長插冇問題 我6plus長插兩三年都仲有92%

部機震動壞左
同你地用assistivetouch 打字會唔會粒野自動移位
冇打字系右邊 一打字就自動去左下面

用到30就叉 叉到95就斷

咁辛苦為乜？

咪係, 一年後俾錢換舊電咪算

而家邊度買Xr抵

其實多唔多人用wireless charging? 我用咗返唔到轉頭
但公司啲人個個都唔用，仲要係插電腦個usb 差

出部黑定紅好呀

我有無線叉電

最尾琴晚去咗smt 出咗機

紅啦

Smt平一舊好似

紅啦唔駛諗

300

碎片時間充無乜所謂
趕時間都係插線

就咁淨機出？
洗唔洗用指定卡簽

唔洗

唔洗 不過要係smt用戶

點解部xr影相會咁

唔洗係smt客戶都減300？

有 我都係

有冇巴打中咗聽電話嘅bug
聽電話嗰陣一離開隻耳 個mon唔識自己開返
要禁兩下power button先著，但又end唔到個call

可以點攪

係
我上星期先買完
128GB $6599

+1
我打俾人就無問題
人地打俾我就會咁

好可能係mon貼問題

似啦

睇黎真係賣唔掂了

就咁睇其實係咪只係xs/xr最平個價減最貴嗰個trade in價
即係根本冇分別?

所示的 64GB iPhone XR 及 64GB iPhone XS 價格是以 32GB iPhone 7 Plus 進行換購的折扣價格。

我知係trade in
估唔到香港apple都要大大隻字宣傳

貨已收，色好靚
lone開得準，唔啜手
機邊好好gripping

係咪冇介紹錯先

btw, 果粒係咪磁能線? 好唔好用?

J die me
有wireless charge,唔洗CLS

咁等我都淘多個綠色黎換先

trade in 收高咗？
click 入去要入imei 先有得睇
好白痴 平咗幾多又冇講

呢隻軍綠色，好啱我

巴打有無正面圖 睇吓包邊包成點

諗緊買X定XR好

X

有冇人用無線差電
邊款屌得過

有apple 認證果啲
我用緊anker powerwave stand 幾好

請問有爆Mon保？

如果配黑色機幾靚，我紅色配依隻綠正面睇ok,後面睇怪怪地

買咗，淘寶貨

仿3d touch少許功能

咁淘寶抵玩啲

你地有冇D app 仲係未適應 XR 個resolution D字同icon 仲係好矇

係囉，之前明明正常

Long press then reply WhatsApp in notification centre

基本上係模仿 3D touch 嘅震動
用法上可以回覆通知，lock screen 開電筒同相機

想要setting long press 入到WiFi battery ，唔知幾時先開

Shortcut

有無battery shortcut share ?

有無link可以分享下？

128gb smartone 門市仲有冇得減$300?

琴日經過入去問128gb減得200

咁似乎係用匯豐卡抬百老匯買最抵

都唔係apple 嗰個黎，我以為你淘寶買原廠套

whatsapp對話用唔用到 有時唔想禁入個對話

想問百記hsbc 8%回贈係獎賞錢？唔係折扣？

獎賞錢

另外果2% 封頂$100

我今日去smartone 問話減300

不過係現有客戶

有無人再加多350-450數 續多 2年爆mon保

終於起apple trade走部6s 換左部黑64 求其買左個清水套同mon貼頂住先

要補幾錢

5005

應唔應該升最新ios定留係12好

UAG 殼會唔會太厚

我落門市問 6799 wo

巴打們用緊邊隻玻璃貼？

我係屯市問

實會厚小小

不過我都係會買UAG

PS裝甲

想用佢原廠殻 官方唔出但係坊間有賣仿製 睇唔覺有

唔太貴可以試吓

邊度有

我在淘宝Lite发现了 iPhone XR官方clear case手机壳XR透明硬壳iPhoneXR手机壳简约苹果XR手机壳apple官网同款裸色男外壳女套, 一起来看!

呢隻如何

？即係平幾多

閑魚有好多官方殻賣，超平，可能係後門貨

link

如果想再平d就再自己去搵下，呢個我求其搵都有

全部假野

係咪假野就唔知，不過apple個透明殼賣咁Q貴就真係

#[shock ,,上森林買spigen好過

買左個，聽日到😂

到左之後出個報告 ,我估計係工廠後門貨，因為都係大陸做，所以後門貨比老翻貨既機會大好多 ，另外巴打係叫佢用順豐直送？咁快聽日到？

係呀。加左¥25直送

因為用集運無理由咁快到 ，閑魚有好多香港唔賣，所以要用私集再到香港，而且有好多淘寶貨放去閑魚賣價錢又平幾十蚊

想買個wallet殼既case
可以唔洗帶銀包

有冇人有推介

中國聯通聖誕買iphone xr 減$500，有冇巴打買過？

256 -$500
128-$450

Torrii隻軟殻幾好用丫 手感好 鏡頭同mon都有做凸啲保護返

logon有賣

全屏玻璃貼係咪一定有黑邊？

頂 下午換左XR
夜晚就唔小心撞一撞 結果左上就裂左玻璃

冇戴套？

原本打算聽日出去買.......

我今日出機 買哂mon貼同case

聽日拎去apple睇下可唔可以換機
唔得就唯有照用住先 唔想咁快就比多15xx

上網買apple care先啦

啱啱試左 唔可以就咁單買apple care

On9仔

我今次真係on9

請問門市定網上買？

有冇人部機個auto brightness 太敏感？
成日自己變光暗

仲諗緊紅定珊瑚色好

長用就紅啦
珊瑚應該好快睇厭

請問而家邊到買xr 256底

呀呀呀

本身想買黑但無貨

轉買紅色

岩岩買左個spigen thin fit殻 灰色

尋日我係百老匯買左黑 有大貨

買左黑有少少後悔 望落去條框更粗

黑先正
一體感好強
反而紅黑麻麻

等你包膠

想知邊位係咪TPU
如果係TPU好易黃

粒火山鏡頭好大好圓

用緊se 想換xr
去apple store買是否不智？

百記有hsbc卡8%

要聽日先到

去到青衣就無郁過

公司抽變獎抽左部黑色128gb返黎, 但我想要紅色多d
有冇人可以同我交換

ps: 有apple store單, 未開盒, 上網check左保養都未active

啲IGTV大到cut走曬video四條邊

唔會
p.s. se上xr

岩岩6s上xr
想問冇3d touch 係咪冇其他方法preview到whatsapp d對話？
另外點解個相機好似自動美肌咗咁 有冇得set？

haptic touch可以係notifications 睇到preview，大前提係iOS版本要12.1.1或以上

faceID分辨唔到戴眼鏡嘅自己

巴打有冇興趣放

咁要睇你出幾錢wo, 因為我都係想自用但唔想要黑色

你真係有興趣可以tg我: wwce831

可以

有無人部xr裸跑緊？純粹想問下唔用case 有無其他方法 例如機貼 可以防撞角跌爆mon

到了

屌你老母apple又唔撚幫XR出皮套
第三方出啲皮套全部都垃圾黎
試咗Odoyo同Spigen都係唔fit size，有虛位
Nomad又厚撚到仆街

Apple online store好多comment都話戴咗會有彩虹紋

等上J圖

XR 邊隻好? 呢隻是閃魔0.25mm有無伏? 定布更好選擇?

我用呢隻

【Benks苹果XR钢化膜iphoneXR手机iphone xr全屏覆盖蓝光贴膜ipxr全包边玻璃mo防摔防爆新r屏保6.1寸水凝防指纹】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥rxyNbLjJDqh￥后到👉淘♂寳♀👈

我都買閒魚咗，同埋閃魔，同埋一間薄膠

唔該哂, 我諗我最后都係買返閃魔, 因為幾十蚊個幾隻嘅形容都係大同小異, 所以買隻最平, 同口碑唔差嘅閃魔

因為閃魔果隻好似得軟邊，無硬邊，軟邊款唔好用

我搵到另外一個牌子, 點睇佢係咪硬邊?

對，閃魔軟邊勁易入塵

剛由閃魔轉左做Benks，感覺不錯

你揀果時佢咪有寫硬邊軟边

自膠, 咁我決定買小派呢隻, 唔該哂

我一直都用benks呢個牌子，佢有一隻好似話用康寧大猩猩玻璃做，不過成舊水，無買黎試過

你地會唔會買埋AppleCare?

係百記買左，獎賞錢要下年5月左右先到戶口

得恆生卡，係咪開張匯豐卡再買機會好D

想放一部128gb黑機, 抽獎返黎, 全新未拆盒未開機, 保養未開始計, 連apple store單, 放幾錢好

匯豐好仆街

成日都係咁

9折

$6400喇

齊頭6K啦大家開心

去ST放啦

xr有冇咩wallet case好用

介紹下

去dc肥花放

有冇人知部舊機換過電/芒(唔係Apple)咁apple係咪唔會收，同整機一樣？

係，set 6000應該一日內完成

Set6000啲人會問「5200今日可交收」

我肥花買部99.9% 2手
$6200

師兄開64回63啦

個啲釣魚真係踩佢都有味

我都想收部紅色 128
緣到即收
留Tg

粒後鏡好圓好大

最近邊到買xr 紅128 平

想平d係咪一定要開張匯豐卡

二手要唔要

喺大埔某細鋪買個spigen透明軟膠殻
用用下發覺係ringke嚟

唔太prefer但係
Tg: linlinlin369

係就咁留一句

fast trade 5000

5500

Hsbc visa signature + all in 5X賞家居 + 登記百老匯 promo =

報海關

我都想知 有無邊間淘寶 mon貼 套好用

你都想搵wallet case?

搭單問

spigen就上森林訂啦

準備申請，iphone係落去賞家居?

淘左個扮apple膠殼 仲好用過原裝

路遙知馬力

點好法

電器舖計賞家居 匯豐個網有詳細列明

有無link

邊到森林 想買 但官網好似好貴

amazon 呀

Spigen thin fit 石墨灰

有無皮版

想收一部XR 128, 希望有巴絲放, 已經頂唔順an 機

做乜要收

巴打，磨砂feel ? 痴唔痴油？

磨砂到有少少鞋手

完全唔痴油唔痴汗 對我呢d手汗撚黎講好正

正喎

買左apple clear case
用過先知係值得比299
出面$10果啲完全冇得比
首先講保護，出面$10殼薄切切，clear case係比佢厚。但裝左落機，唔會覺得有咩大問題
然後就係質地，clear case話佢硬殼又唔係，軟膠又唔係 處於中間偏硬。
1. 用力啪唔會爛，硬殼係會
2. 好難花，硬殼係會花
3. 每一個角位，邊位都好有弧度，唔會𠝹手
4. 下面冇封口，方便手勢
5. 如果要同軟膠比就係透明率唔夠，易變黃，（呢隻用落唔似會變黃既質地）

可惜既係啲制好硬，要用力

利申：理科生

想試下先買

iPhone XR - Color Flood

Xs影相係咪黃過Xr?

想買Apple對腳仔可以摺埋嘅18W Charger

成象應該冇分別 大家用同一個鏡頭

但xs個芒黃少少

膠好痴塵
買過一隻，放褲袋好難

有冇巴打用緊類似蘋果原裝皮殻嘅殻？

終於有用家實際咁評測
好過啲打手盲屌

有無人試過iCloud 無左密碼 iforgot又驗證唔到

幾年前同條女分手 之後買左iphone6 設置icloud個陣用左之前同用既一個apple id 唔記得左當時係即刻話我密碼錯誤（佢改左pw）定係我登入完icloud佢改pw
總之呢幾年黎我部6仔都係無用iCloud 只用iTunes back up 因爲呢幾年個icloud登入又登唔到 登出又唔比

到左尋日買完新機 過晒舊機data過去 以為可以重獲新生
唔洗再比個入唔到既iCloud 騎劫部電話 但原來係會過埋iCloud 個apple id 過去 我認我戇鳩無諗呢樣野
問過晒精靈都幫唔到我 真係好想哭

對比7+ 發覺用殼有d厚
有無超薄殼 又防到鏡頭花？

Tg : tony1515

尋晚落左單買
而家淘緊殼

咁似我個閃魔膠殻

有無透明膠殼介紹？買左部畀阿媽用

spigen，ringke

影黎睇下，可能你果個性價比好啲

習慣下喇，大mon不知幾正（我有打機）

【申本Sunby 柔盾Air全包防摔超薄型保护软壳硅胶 iPhone XS Max/XR】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥dwMLbLESvAF￥后到👉淘♂寳♀👈
到左貨 好正

響深水埗特賣場買咗個$19倍思殻頂住先
好似一塊膠片咁

Torrii

Apple clean case戴住有水波紋嘅喂

mon貼 大家有咩推薦

想買部128GB 點買先最抵?

淨機減450?好似係目前淨機價出機又唔洗限卡既最抵優惠

求鳩其防偷窺

好似好正咁喎
成日都覺得賣case個D鋪頭點解唔可以開個樣辦出黎比人摸上手試下
成百幾蚊個case 唔好用又哂錢

我淘左2個，我覺得一般

同我買, 我有部黑色機想放

add左你, 你冇應機

放幾錢

我見網上有50%off code
官網10USD就買到thin fit for XR

開張匯豐卡，再去百老匯買?
匯豐迎新送800易賞錢

有無人用過閃魔9d 膜配USG monarch 套？
會唔會唔fit

你地有冇更新iOS 12.1.2?
仲用12.0.1

有冇未拆盒機放？

12.1.3

tg: wwce831

想買下巴絲邊度出機會着數啲

同問

優惠冇曬先有需要買

呢排無打機之後舊電去到臨訓前仲有75% ，係咪可以三日一差？

我6仔轉xr都仲未習慣到，部機真係太大，一隻手係拿唔穩
經常冼手，禁錯制，打錯字，不過都無法唯有叫自己適應，都放唔返出去

洗唔洗睇下骨科

發育不健全無得醫

打算去睇下

無法，要用家習慣部機

部xr好撚核電

好想買，叫左2個都無出手。

不過用得多單手hold xr手指尾易出事，用兩隻手好啲

用2396 trade in部7 plus加$4504換左iphone xr
原本諗住去沙田，不過太多大陸人，要排出門口
結果去左觀塘trade，少人好多
藍精靈check得好hea，淨試相機，連touch id 都冇試

apm1次睇機問價1次真trade,2次d精靈睇都係好撚字細咁check又touch id又相機入面咩功能都禁得一餐,仲要成部機慢慢loop有無咩大花痕

垃圾蘋果，返到去部xr開關制成日㩒唔到
即刻落過蘋果問，好在佢肯換機比我
上次部10.5已經換過一次，今次未用就已經.....
蘋果啲qc係咪差到咁呀，呢獲唔屌唔鬆化

係咪部部XR都係咁 啲emoji分類冇得完整佔一版 係會show左小小下一個分類啲野

有圖為證

樓上巴打，
勞氣還勞氣，
但遮d唔遮d換新機既serial number俾人睇哂啦

知唔知依家係邊到買XR 平
想做分期

我都搵緊,屋企人都想轉

宜家用緊6s，諗緊轉xs定xr
認真一問xs係咪唔值咁貴？
我自己用6s其實都無用過3d touch
係咪都係建議入手xr? thanks

性價比 xr>xs xsmax

你睇下oled順唔順眼先。
我都少用，disable 咗3d touch

影相xr wide angle夠我用，睇lcd順眼啲，true tone都冇用

6.1 係咁多代iPhone 最fit

以前6s成日用3D Touch係連登預覽post,而家xr冇左好唔慣

以前拎黎preview msg多 但真係唔算太常用 轉左xr都冇咩問題 我諗遲下會update返有類似功能既 例如長按都有得preview之類 但都係ff

有聽過apple會下放haptic touch比第三方apps,值得期待

telegram 已經有得 preview

等緊wtsapp

whatsapp都已經可以preview啦

點樣?

收到whatsapp message時，係notification長按觸發haptic touch就可以preview及quick reply，
不過大前題係你部XR既iOS版本要係12.1.1或以上

呢個我知 我指係起對話個度preview 因為有d group我mute左唔會起notification bar出現 所以想wtsapp會好似telegram咁長按preview

呢樣真

落門市睇過oled，好samsung feel

7plus換XR有無覺得個mon望落好矇？

有冇kaiboard用家? 平時慣左3D touch重置字根個功能, 想知去到xr會點

去鴨記買左年卡，終於唔駛每朝係地鐵load空氣好爽

唔覺

有無人抽獎之類放128
幾錢？

點解你地成日有iPhone 抽

我係想收一部

Iphone 7plus 用左年半，想換xr 但都係算了

128GB 藍色 開左盒 2年AppleCare
過完資料落XR到 拎上手一陣後悔左
重設左部機 可以放到幾多

3000收

至少都5500啦仲要加咗applecare

even冇apple care你放上肥花開$6k都大把人收

去電訊商同apple store 出機最大分別係咩
Apple store 會唔會少啲鬼機

apple store 一開有問題即換
電訊商 有問題只有拎去整 除非一開就爆mon 開唔到機 etc.

Apple 鬼機你去先x 就話姐

apple care 有得去apple 退返

咩係機王呀?

啱啱買左部XR, 有冇咩CASE好用?

iPhone 7+ 都有2300 iPhone 8+得2700

8+ 256gb 胃信好似做到4.3-4.5k

如果64 有3500 加3000就換到x

128gb黑色, 未拆盒, tg wwce831

準備去買個犀牛盾試下

我都考慮緊
但係睇落咁厚有啲卻步

X 仲要黎做咩

大家買xr 係apple，百老匯個啲定電訊商買？

百老滙

有回贈

4299

回贈啲咩

點計4299

講緊匯豐卡?

幾時先會fix ig解像度bug

去左Apple Store 買，用果個最紅冬日賞－ 本地簽賬優惠8千有5% （不過broadway果個回贈同佢係分開）

想分期買比屋企人
有冇邊到平

想換電話 但好似好晒錢咁
窮撚寧願儲多啲錢同女友為將來

Wilson xr 128gb 6599

原廠透明護殼好似好撚正

想問下各位部XR個鬧鍾有冇問題?
我果個一係就得個震字, 一係就一下大聲之後就超細聲, 一係就下下都細聲
屌日返工都唔知點算

$6k 收一部黑128

用緊ringke 唔差

同7plus 完全係兩個世界，核電

我第一日用XR都以為壞鳩右

請問巴打們xr個mon最底個位有無黃黃地?

行左幾間百老匯都冇珊瑚色

day 1 apple store 珊瑚色

除咗百老匯，仲有邊間有優惠，我冇匯豐信用卡

The club

64g

128g

我要白色

想問下師兄 如果係apple trade in 洗唔洗攞部已經洗好既舊機比佢
定可以比佢check完 過埋資料落新機 跟住先即刻洗機比佢？

唔需要洗定機去trade-in

有機會俾你過資料

收咗舊機, 出咗gift card, 先開新機

自

玩左XR幾日，個環回喇叭真係好正

大家用咩芒貼？

閃魔

條黑邊係咪好似仲粗過邊框 搞到cut左部分螢幕？

hoda 2.5D

出左機爽用中
用落根本唔覺條邊礙眼

想問問有咩APP可以影到死物景深

仲用閃魔

focos

有DOWN
但冇景深果啲? 係唔係要比錢買進階版

好似之前限免dl左 我都試左影但好似淨係後期改光圈 我都唔多識用

咁應該要用邊隻？

依家出機邊到有多啲優惠

想問下啲格價網話128行貨 $62xx-69xx 嗰啲係咪混吉 同電訊商 老百 apple store嗰啲有咩分別

佢依家都係免費有得改光圈

岩岩上網搵左陣
好似依家係得halide camera可以將XR影到非人像景深

上台機黎 之前買過以為全新 點知買之前一星期部機激活過

點樣check?

上apple個網之後入部機個IMEI

你之後去番電信商換？ 邊間？

無啊 個啲鋪頭到買 問返個老細佢都話係台機黎 因為個陣係佢到買部X都平左差唔多成千蚊 同apple比的話

台機買果陣好似係要即場開機
仲以為又有電信商扮新機
係咪呢度check?

係啊 所以我買左部台機囉最後
係啊 呢個網址

想出部128黑色 想知點樣出先係最抵

有冇人同我一樣係日本app store dl嘅apps戴耳筒先有聲

你講得咁難明

即係冇插耳筒個時會變咗靜音 要插咗耳筒先有聲聽

唔會

由 XS - > XR
用用下都忘記咗自己換咗 XR, 都係咁好用, 電仲多咗

有冇人用緊DEVILCASE TypeOne EVO？好似幾靚

勁貴

我覺得xr 仲好用啲添

一般d金屬框好影響接收

想分期既話去邊買比較抵

分期好似要自己打電話去銀行做

啱啱問左豐澤分期+ 5%
買128gb 都係加多三百幾
抵過銀行少少應該

我恆生直接打去銀行分6個月 每個月先十幾蚊

我諗住分24

24實貴好多 5%可以接受啦 一般要8%

啱呀， 不過1516 緊xs xr

分得24就買部貴少少既xs啦 除非你嫌mon細

就係個mon 呀
覺得xr perfect size
Xs max 又太大部

其實xr個mon又唔係大好多 好老實

我見SMT出機平$100
現有客戶係咪可以再平$200？
同埋見佢有12個月爆芒免費換新
咁買係咪算抵？ 見其他電訊商都係減一百多

之前iphone7都加5%分24,今年五月完
已經換咗xr，比部機家姐用，供埋個千零蚊

不過控制自己每個月少啲分期錢啦

咩牌子玻璃貼好
我想去D鋪頭貼，懶得自己買自己貼

Focos

No

Focos都得 而且免費

網上見hoda 3D好似幾正

求貼同殼推介

殼我諗住spigen 隻 air
同未諗到 有無好介紹

另外想買埋airpod 想問啲聲點

Airpod既聲我覺得同有線個隻差唔多，不過佢主打方便性，例如有電話入個陣你啪兩啪個airpod就聽到電話，而且AirPod有mic,你唔使突登拎部電話出來
仲有你除左一邊耳機之後佢會自動pause左歌，你帶返之後就會自動播翻，呢兩個function超好用

係中移動出 至少平4 舊 睇下你簡咩GB

淨機唔係平一舊咋咩?

要本身係用戶
轉台既平仲多

利申琴日入手

我岩岩先由cmhk轉左去SMT
見SMT都係平1舊

唔該曬清 你買咗咩色啊

比左錢買Halide了

紅

星期一cmhk新用戶新num上台5999出到128 xr

有無人係SMT出機可以講下
上網見佢個爆芒換新服務要簽份唔知咩既約先有

暫時係咪 百記x匯豐卡 最抵

已買 但帶得唔舒服

cmhk好撚廢 情願比多幾舊用其他台

有冇人部XR睇YouTube
較畫質只係較到480p
好鬼矇

應該係你網絡唔夠好

如果你用visa signature + 全數倒落賞家居 就一定係最抵

1080p 60fps 輕鬆冇難度喎

我覺得ok喎，可能你帶慣塞耳

應該未慣

8+ 64gb出面收緊幾錢？

其實液態矽膠多唔多人用
用果啲唔覺得好痴塵咩

IMOS

今日係SMT出左部64gb 發覺個靜音制有少少鬆 你地個部係咪都係咁？

好痴
已經無用

用左兩日全日都覺得隻手好污穢

applecare+ 貴左咁多成千3蚊
我記得6p 個時好似唔洗過千

有無巴打用緊d防偷竊mon貼?
想問下其實呢d貼會唔會影響mon既色水? thanks

6 plus我買過apple care+記得只係$688，加咗價之後冇再買過

去完元朗間中移動問有無128黑
佢話要訂 想問下知唔知邊到會有128黑現貨

屌 自己行多幾間啦
點撚樣答你

個芒會暗左 邊相你要較光少少個芒

變相*

原來係咁
會唔會偏黃架？因為我上網睇話防藍光呢類貼會偏黃

我用緊
色水影響就冇乜

但你細心d睇落會有d一間間咁囉

原來一路打錯左防偷竊
d一間間影唔影響你日常使用

網店冇？一定要門市？

其實又冇
慣左仲可以話唔覺

但你要高清,又想防偷窺應該冇乜可能

我就愉快使用

防偷窺係百葉簾原理
坐巴士睇j圖都未驚過

換咗XR 大家部舊機拎去邊度賣？

唔會偏黃個啲 但主要係暗同無咁清 相對上

同問 想放左部x佢

明白晒巴打

明白 唔該巴打

旺角地鐵收機佬

其實鴨記有驚喜

mk地鐵我就腳d，
同埋每次都會跟返佢地fb上面的報價收機，
唔會壓價，
可能因為次次去放機部機都整整齊齊冇得壓

啲收賣佬會唔會驗屍咁驗

只會lock你部機id扮check機 之後平街價300蚊收

依家邊到買最抵? 岩岩去完旺角門市話要新上台新號碼先有呢個價
舊客原價減2舊

窮人恩物 快充牛快充線
MFI 認證 iPhone PD 快充牛＋Lightning 充電線現小米商城

諗住訂黎玩下, 點知台灣網無左直送香港
要香港呢邊買, 想要條手機繩但香港呢邊又無,
諗住有時做野會方便, 成日要拎住部機上山落山D

嬲嬲地買呢個, 用緊Spigen, 依家睇厭左

用過掂？
用呢啲快充 舊電會唔會易啲死

用呢d牛反而係驚漏電爆炸

有冇人同我一樣部機search唔到藍芽耳機
試過幾款都唔得

我係你就用番原廠算

認同 日日用真係買返原廠18W牛+type C lightning線啦
廢事搵命博

一日一充用翻普通叉電夠了

點解無啦啦用用下個螢幕光度會暗左

有興趣收你部X

我都有部X 白64gb

留tg

幾錢? 有興趣

啱啱由6上XR
玩咗陣XS max都係頂唔順
有冇咩超薄bumper?

5400

我個部ipX grey 64gb仲有大半年保養
有意就tg我

想買devilcase，但巧貴

用緊6s，換xr定xs好？

輕薄: xs
價錢: xr

XR 啦
我買埋 apple care 128gb 仲平過 xs 64gb

而家唔用保護貼，好正

我都煩緊買xs定xr好，我老婆部i7舊電開始short short地，用左兩年幾，佢鐘意細部機，但見XS又嫌太貴，但見XR成6.1寸，都唔知買邊部好，想俾個驚喜佢，我自己用緊i7 plus, 都用左兩年幾，仲係正正常常，都冇乜理由換機 ， 但對XS 同XR都好難選擇，我個人係成日用電話影相既人，又其係旅行個陣 ，所以好難取捨

我有朋友因為鐘情紅色
由6s 升級到xr

鐘意細機無計
你預xr 女人好難一隻手用

男人都唔會一隻手用

想幫屋企人出部xr有冇人知邊度出淨機最平

換電把啦

XR 絕對唔係細機 XR感覺似plus
對比7, 就算XS都係大

屌 我孖生細佬解撚到我個face id 點搞好

想問下各路巴打，琴日係士多買左carol。鏡頭金屬邊邊有一點甩漆，距離20內cm就睇到。可唔可以換新機 定係我太吹毛求疵

巴打部XR個mon較暗咗嗰陣最下面嗰位有無黃黃哋?

下面mon同邊框，應該會有少少黑影（正常現象，正常睇唔明顯，我部同我家姐部xr都有）。但黃就唔覺有 另外一提，我家姐果部mon係純白（A4紙甘），我部偏紅（影出黎偏黃）。如果你部係下面黃，上半部係白，正面睇明顯就去換啦，我懷疑陰陽mon。

利申，關晒true tone

早兩日已經去換咗一次mon了, 但重係有黃黃哋 , 衰在apple store太光好難睇

係剩係底下邊緣黃？定係都有一定面積黃？前者就算啦 apple d qc其實麻麻，我鏡頭甩漆其實都唔打算換，只係叫下春

屌，之前unlock左拎去賣機，見到個收賣佬set touch id嚇死我，好彩佢冇壓價
果時係鴨記賣
Btw有部8+ 64gb 白色想放

閃魔咁易花嘅 有冇全包嘅Mon貼介紹

其實咁可唔可以換機，買左一日

嘩
直頭要叫apple賠償返你既精神創傷

新機買翻黎就咁 其實都覺得自己有d強迫症

呢啲位磨下就甩啦
咁鏡頭仲要咁凸
唔帶套一定會甩

睇左自己部極粗用裸跑6s都無甩
細睇6s個鏡頭個邊位再做左斜邊 唔係全直角
唔知關唔關事

巴打放幾錢？😄
tg:

巴打睇睇

就咁睇張相，好似上下四邊都唔同色 左下係比較嚴重 介唔介意可以影多張比我睇下（試下用第二個角度影）。如果你覺得張相基本就係肉眼見，我覺得可以換，因為都睇到d色唔同

另外可以開張純黑色圖係熄燈房睇下有無漏光

我仲打算係淘寶買喎
求介紹

用幾日勁多條痕

大家無線差電個陣部機熱唔熱

之前嗰張相係室外影，呢張係房入面影

去換啦。既然個心都羅羅亂 如果唔得咪算

幾十蚊 用3個月換一張平過起香港買
閃魔仲有好多唔同式樣既貼 一次買200蚊 貼左我2年仲有淨

完全唔熱，基本上部機好少熱

熱，唔知關唔關我用咗個 Samsung 無線快差事

琴日去CSL問下D出機Plan,想睇下有無免預繳出XR 點知佢同我講XS XS MAX都可以 最後簡左XS MAX

月費貴返之嘛
咪又係你啲錢

唔熱, 用logitech果個

比之前平左一百

大家可唔可以分享下你地嘅iPhone X🅁 係咩色 準備想換，藍色除外

紅
黑都好正，其他就見仁見智

黑

黑色

白

黑

條黑邊好正

不過我覺得紅色同黃色都好靚

藍色就

黃色真係好正

btw 用緊se

Xr 隻黃好靚，用緊

用黑色 如果個邊刮花左有冇方法補救？

紅色，超靚

個相機勁到仆街，夜晚黑媽媽影唔洗開閃燈都影到野
就咁講好難表達到，大家試過就知

對比起舊iphone咪係。事實就係夜拍apple只可以認top3

閃魔賠好垃圾

係，D 角位痴唔實

用緊藍色 貪新鮮 宜家又想用返黑色

我唔係角位唔實 我買防偷窺 貼完低清左個mon

黑色同個粗框一體好重要

仲好過XS?

有無電話殻介紹，輕身易襟掣就ok
想買air jacket，但聽講新版唔多抵買

換個case咪得囉
除左裸跑

睇啱dbrand d貼紙痴落去

黃

有冇真皮套介紹？

我想問如果去apple store 出xr ,會唔會幫過舊7+資料落新xr?同埋係咪相都可以過埋？要幾耐時間？

會 不過好慢囉 點解唔自己係屋企慢慢搞？

用itunes啦

黑色拎上手條感覺黑邊仲粗
紅色最好

開左iCloud 自己會down 返落黎

我淘緊個牌子叫benks
D人話幾好

有冇背係透明，相機位都係透明嘅，黑邊嘅case

spigen neo htbrid crystal

rhino shield mod nx

moshi vtros cear case

有冇D唔跣CASE好介紹岩岩買左XR

買左restore bk up唔到因為電腦話我要將部iPhone更新左先
新買最新得12.1.2 但係本身7仔12.1.3
可以點搞

咁你咪將部XR up上去12.1.3 beta，
之後先再倒返7仔個backup落去囉

你地有冇貼保護貼係機身後面？ 有冇介紹

有冇邊度出淨機xr最平
the club等極都無紅色

iphone xr 全面降價

邊度？

大陸

香港會唔會減

唔知係咪old news
原來xr原裝keyboard都做到3d touch移動功能
長按空白鍵就得
又多個誘因買xr
而家邊到買淨機平？

但係咪做唔到3d touch app內preview既功能？

無用開呢個功能所以無試到

睇厭左Spigen
轉下犀牛盾, 見到個膠樣就後悔,
敗家仔又曬左D無謂錢

透明一定最靚，等緊apple 出皮套

但透明係限時靚, 1星期後就好污糟, 1個月後就花曬

咩 case

我係淘寶買，不過手機配件舖頭應該都有，不過應該只有黑色
呢隻防護性唔強，背面係玻璃

鋭舞mon貼 算ok

點解xr冇皮套
之前用開皮套

想問咁多位專家，我新機買返嚟未拆膠未開封，但係一開機唔係 ios12.0係 12.1， 但我自己冇升級過， 點解？ 係iphone xr

啱啱跌一跌電話 個邊崩咗。。個mon都好似爆埋
有冇人知係Apple整要幾錢？

裸跑？

唔係
有Mon貼有套
激死我。。。

因為出廠嘅時候係12.1

大陸apple store好似全線減價
唔知香港會唔會跟

減幾多

有無xr用家有用緊mujjo皮殼架

快d la

根本全線mark up太高，依家自打嘴巴

港獨仔邊會跟大6

睇圖同官方套又幾似

咁都爆
轉左用玻璃真係脆弱D~

你點跌法，我見人地drop test 裸機都冇爆喎

想由7plus 轉xr
有無攻略去邊到trade 最抵屌

係。。所以大家真係要小心啲

揸唔實跌咗
冇諗過會爆mon

好似千頭

頂，用咗半個月先見到粒光點
唯有唔用保護貼，臨過保養去換部翻新機

咁做乜唔係而家去換

請問點買最抵 唔計staff discount
thanks

減幾多先 如果幾舊水就算鳩數啦

紧随iPhone 8/8P！京东宣布下周一对iPhone XR大降价：5399元起

本身仲打算去apple store trade部6s出Xr
而家咁搞,好似等等好啲
但apple個trade機promote做到月尾
如果真係改價,好可能都係二月嘅事
好矛盾

其實黎緊d 新機係咪都係玻璃底面設計
好想佢出金屬殼. 無咁易跌爛.....

用緊iphone7 準備換Xr 黑色定白色好 同埋條邊框係咪真係好7

XR新年應該會減價吧

用咁多年 iphone 都未試過唔用保護貼

爽完一年拎去翻一翻新個mon 最戰一兩年

反正平常用唔覺眼

有機
大陸iPhone 8 減左價
4700港幣

等佢回收完2月開始應該就減

多汗多有冇邊種case好用

依種mon貼好冇用？

減接近1200，不過計埋匯價都只係比係香港買平少少
對提高銷量作用好有限
目前只針對大陸市場減價

未必，因為apple store冇做減價賣
香港有匯價優勢而導致有大陸客會買機，所以未必會有大減
其實香港出面有細舖做緊減500～600賣

可唔可以講多少少 邊啲細鋪有減500-600咁多

有啲旺角樓上舖，但好多都要比cash

XR 電量同X比係咪爭好遠

XR有無皮套介紹下

係 由X轉去XR XR啲電真係襟用好多

認同，X XS 得個靚字 電一d 都唔襟

想問下apple store買 有咩要check?
如果有問題 佢係咪即時換第二部比你？
唔該

我淨係會check個mon有冇死點 好簡單 google一張白色相 cap圖放大 試完就走 其他野返到去一路用就知有冇其他問題

我諗差唔多係x 無電，xr 仲有40%

記事薄咩

試過有朋友買8+個ligtning位用唔到
出咗門之後七日內，都冇得換
最後講咗好耐先肯換

請問7p轉xr既用家
用落呢幾個月電量係咪好大分別？
同埋無左touch id會唔會好唔慣

Face ID>>>>>>>>¥¥¥¥ Touch ID

當埋銀包用

有冇人睇ig story會有啲邊位睇唔到 即係mon框唔晒
正唔正常...

大左好多 平時玩開傳說/王者 打10場就要差電/邊打邊充

而家可以打20場都仲有電

有無玩玩下pubg mobile 會突然死機個mon轉下轉下咁(reboot)

IG 個UI未整好
有時DM個底會穿

由90%容量iphone7轉XR

唔叉電開wifi過夜，起身之後仲keep到右上角100%，有種莫名嘅滿足感。

上AMAZON搵就有一堆

個app廢食晒d ram炒咗

我而家呢個幾好
30人仔

頭痛緊買XR 定 XS MAX

去士多撚多陣就會知買邊部
對我黎講, 係唔鍾意OLED,
唔鍾意做烙印戰士

快充邊到買好

解像度都仲係未得
ig咁大間公司真係

Apple

大家用facetime 有無咩問題 好似成日connect 唔到 無畫面

狗改不了吃屎, 又換左新CASE玩下

今次既新玩具係Devilcase

內籠有綿包住, 以防刮花

裝完就是咁的, 完

打算出機，而家出，定等一陣睇下香港會唔會都一齊減價好

早買早享受 遲買最多平幾舊
唔在意幾舊就買

去馬啦，都唔知等到幾時

如果打算trade 舊機，做完過兩日減價都幾蝕

放假去百老匯出機先，第一次用apple野，有冇話要點check機

頭先去apple shop trade 部7+ 128, 換XR 128, 補返45xx

冇得trade 兩部換一部咁

有冇淘寶全屏貼推介？
閃魔真係唔多掂

我最近淘左benks
都係聽日介紹
唔知好唔好

第一次and轉iphone
過data,whatsapp會唔會好麻煩
百老匯會唔會幫你整呢d野

鴨記定先達收機價收得高d?

我都係咁，成日自己斷線

whatsapp要俾錢轉
一係去csl出淨機 有得過埋whatsapp
衛訊好似都有

我用ipad mini4同6s 都好過xr

instagram終於有更新,正常返

用緊web 版，個layout 仲好過個apps

依家仲差facebook

有冇mon貼推介？ 除咗閃魔

Imos

AmazingThing 3D

終於變返正常 等左好耐

但介面變哂英文，轉唔到中文，好唔一致

有咩更新？

想用匯豐係百老匯儲分
而家點買最抵

聽講係匯豐用Apple Pay俾錢有回贈8%

都係要去百老匯?

想問iphone 7 128gb trade做xr 128大概補幾多? 謝謝

係 門市俾錢時用apple pay/google pay

你本身係咪set左5X自主獎賞落賞家居？如果係就賺得最多

iPhone 7值 $2090

有冇巴打知6s 64 放到幾錢？

去邊度放？

先達 or 蘋果換xr？

聽巴打講apple 有1450

感謝

上星期五放左1495

有無巴打知道而家點買XR最平?

收到APPLE 電郵,可以用 I PHONE Trade in XR.
5XXX 幾換 XR, 好唔好呢?

5千幾唔洗trade in都係呢個價啦

封email係點架

睇左咁耐都應該係百記用hkbc卡買最抵

同呢個PAGE 差唔多既野囉

幾$ 左右?

有無詳情？

邊度買有5XXX, 唔該

唔太識呢d
當8%,係咪即係俾6800買，會回贈返6800x8%=544
跟住本身果自主獎賞再另計?

會

設定，一般，輔助使用，螢幕調節，自動調整亮度，取消自動調整亮度，搞掂。

影相就 iPhone XS，因為多個鏡頭多啲野玩

旺角先達行多幾間格價

Apple轉其他牌子就轉，如果Apple繼續用玻璃其他牌子都會繼續用玻璃

Apple store trade in 6s 換 xr, 使唔使即刻俾舊機？

你唔俾佢又點 trade 俾你呢

Backup咗先啦

買左xr ge朋友會唔會覺得睇片個resolution 咁好 會造成不便 而家掙扎緊買8plus定xr

依家淨機邊到最平呀

換8+ 不如等多年先換機
睇片我多數zoom 一野食埋左右個黑邊，但會蝕咗少少m 額位

等唔到了 依家部an機廢到仆街 一係我買pixel一係xr

你自己落去睇一次先啦 唔聞mon基本上冇問題

有時真係唔怪得d用android既笑用iphone
自從trade價高咗 幾個post都有堆on9仔
一係就問佢部iphone乜trade幾多
一係就問係出面整過 / 爛咗收唔收
自己都大概心中有數啦 係弱智定點?

this is childun

閃魔個個case咁鬼死跣
想搵個吸手冇得跣都咁難

俾多少少上AMAZON買個SPIGEN就搞掂啦
無保護性果D就要買埋AC+

下次可以諗諗

請問XS個鏡頭係咪值個差價？
因為我都係有相同煩惱想俾個驚喜老婆

睇你鍾意大Mon定係細啲嘅Mon

你上YouTube睇下人哋評測，再睇下值唔值，我睇過下，好似係iPhone Xs影死物都有得景深，iPhone XR淨係影人，影死物冇得玩景深，但唔知之後更新會唔會有。你可以chok下佢，扮嘢傾計咁問佢睇下佢兩部機佢覺得點樣，如果佢話邊部機點樣咁你就買邊部囉，如果佢話iPhone XR好大你直接買Xs囉，佢話差唔多你就自己再諗下個相機值唔值啦。

好緊張，聽日有battery case 出了😍

有無類似 閃魔咁薄，但包埋按鍵位o既case

放層保鮮紙入去就搞掂啦

我覺得xr岩岩好 xs又貴又細 至於鏡頭冇咁好 真係對鏡頭要求咁高不如買相機 xr個頭閒拍夠做啦

XR用focos已經搞掂啦

呢種我覺得唔好用 手感好差 我用緊momax 全包都ok

就係想知Apple會唔會有special treatment 俾iPhone trade in ，好簡單，例如買左新機之後，可以俾人一星期內先俾舊機，咁就可以慢慢setup，同時用家唔會有一刻喺街冇機用。

有一刻無電話用會世界末日？ 想即刻有得用咪帶埋電腦去restore囉

咁撚似西客; 你就咁插張sim卡落去已經用得啦, 打999都得呀. "冇機用"定義係冇你嘅backup?

邊間公司會俾你trade-in完拎返走舊機一個禮拜, 陣間你唔還機又要浪費資源去追, 莫講話而家嘅apple啦, 就算steve jobs在生都唔係咁以客人為宇宙中心, 真係開善堂咩

其實衛訊定豐澤都有三日先交舊機嘅policy

邊度寫

csl都有, 果次去trade in我話我部機未backup, 佢話可以拎哂新舊機返屋企過資料, 唔知幾多日內拎返舊機返去就得

巴打可否sd多次條link🙏🏼上面開唔到了

多謝你提供有用資料

【申本Sunby 柔盾Air全包防摔超薄型保护软壳硅胶 iPhone XS Max/XR】

Trade-in價格3天保證

衛訊明白顧客想即時擁有新機，同時可能需要更多時間處理舊機。「Trade-in價格3天保證」服務不會因二手機價格浮動而錯失預算。衛訊保證顧客當日買機時所查詢的舊機回收價，三天內維持不變。讓顧客有充裕時間處理舊機，而不用擔心回收價有所變動，給顧客更大信心、更佳選擇！
衛訊特設電腦系統，記錄每日每款產品的回收價，而當日由衛訊店員向顧客提供的舊機回收價，亦會儲存於電腦系統內以作記錄及監管。顧客只須於三天內帶回舊機作trade-in，便可享有「Trade-in價格3天保證」服務*。衛訊「Trade-in價格3天保證」為精明的顧客提供更大的購物保障。
*需受有關條款及細則約束。詳情請向店員查詢。

話就話回收價不變
但舊機仲喺你手，新機你又買咗，錢你又俾足
到時你攞返舊機返去，佢話見到有花壓你價都要硬食嫁喎

係
所以有時就算有得咁樣trade
我都情願拎埋部電腦去即backup即restore

跣到仆街 閃魔個case
用左半日冇用

想知我部6s 個電池喺出面換過 去到apple store trade唔trade到

京東XR 4999...

睇黎真係大陸版真係好多死貨要清
但呢個價只限中移動客買

咪係囉, 即係佢第一次行出舖果下根本係俾足全數, 你唔返轉頭咪當冇trade過咋嘛

咁嘅話你去apple買完隔幾日返去trade-in換gift card咪一樣

上台簽約唔好拎嚟講 有晒你個人資料

咁新舊機起碼叫做有個交接期
同埋唔洗驚個價會喺幾日內變西（假設舊機個condition冇變）

好靚咁
但跣唔跣手

推一推

如果佢唔同你用tools check機應該就換得 大多數人都係驗外觀同check基本野多

依加邊到買最抵？ 百老匯？

有無快叉頭介紹？
Xpower 個d得唔得？

部機買左2個禮拜
訓教前95%電
訓醒得返84%
點搞

唔係可以即場做備分還原咩

可以
但現場嘅Wi-Fi好慢
唔好話用iCloud
就算用電腦iTunes做backup
Restore完之後down app都有排down

有心換機都會做BACKUP嫁啦

Restore要時間嘛
我有次去Apple整機
坐我對面條友restore iPhone
佢同我講佢restore咗成粒鐘都未restore完

iCloud等到佛誕
用電腦快好多

iTunes以前連ipa都backup埋個年代就真係快
依家要上網down
多app上嚟都幾嘔血

上次去澳門apple store
開鋪入去 用icloud backup 佢顯示話3個鐘
咁等啦 去到中間愈黎愈唔對路10分鐘先跳1分鐘
跟住顯示變左要18個鐘

問d天才借mac機 佢機 火牛 線乜都拎哂黎
開埋機先話 我地d機鎖左唔比backup
真係天才

唔比人留DATA係避規
不嬲都鼓勵換機先BACKUP

其實而家icloud backup已經進步左好多, 如果你D相係放icloud photo library嘅話部機本身個backup好細, app資料又分開晒放icloud drive, 幾分鐘都入到主畫面. 我部機80幾GB, backup size 1.4GB

apps係入完主畫面先重新下載, 呢個時候已經可以出門口返屋企用自己wifi再load apps啦, 真係貪時間唔洗錢咩

本身有iCloud backup開嘅就算你果日有新嘢要back 用佢個wifi都好快

夜晚冇back開先會慢姐

我用緊6s，但自從升左ios12之後就搞唔掂
一日要差4次電
諗緊換xr定xs
xr個mon好像無乜升級感覺，解析度同6s一樣
但xs個mon落到去士多試又覺偏黃，oled是咪都係咁？

1516唔知點好

今日已經去Apple Store，用iPhone 6 (64) 換咗部Xr，trade in 咗$1275。

部舊iphone自己換過MON 仲有冇得TRADE IN

有得較返白

我去到有熜true tone同night shift
同埋好似有個"降低白點值"既功能?

陣間去入部xr開心使用
上黎問咁多位大佬 岩岩買有咩apps要裝
同埋有咩功能可以做哂先?!

點會同6S一樣

XR 個 LCD contrast 同 顏色係好咗嘅
不過 326 PPI 就真係回歸 iPhone 4 咁嘅樣
另外 AMOLED 一斜少少都已經偏色，而且成日閃吓閃吓

主要分別你自己鍾意 OLED mon 嘅 contrast ，定 LCD mon 嘅顏色
試多啲，我自己就鍾意LCD mon 一向自然

backup

換咗電未？
如果換咗件電要一日差四次電，
咁換xr la

關Wi-Fi，數據，藍牙，GPS，開低耗電模式，睇吓得唔得，我慣咗瞓覺咁做，次次只係冇1-3%

你care電定係care螢幕質素？電量重要啲就XR,螢幕重要啲就xs , oled顏色靚啲同埋XS解像度高啲，但就因為解像度高所以電量冇咁好，xs偏黃可能係有人玩部機時轉左夜覽模式，其他嘢就差唔多，相機都係只係差少少，唔大分別。

Xr 啦，xs 同 xr 我兩部都用過，而家用緊 xr ，我唔覺有咩分別，電仲好咗

我就是例子 6s換左電升左上ios12之後d電倒水咁 跟住換左xr 一日一充

Xr先係正常電量

第時粒電打柴應該買個smart case仲好過換電 除非有特價

但XR 用smart case會唔會好大舊

咁一定架啦 今唔跣手應該都ok掛

Xs xr 選擇中
Xr 好似厚左少少
Mon 就睇唔出有乜大分别
Xr 好處真雙卡
Xs e-sim 麻煩d

唔準諗即刻買 xr

淨係核電已經贏曬

我本來都咁考慮，不過諗諗下係香港常用sim都唔會點轉，咁用esim都ok，所以用咗XS

我用6s 都升左ios 12
部機係快左既
但真係食電左好多
真係一日差三四次
我都準備換XR

換啦，1⃣️日差一次

熄晒ture tone 同night mode, 個mon仲係黃係咩玩法？

有無貼保護貼?
有無第2部機比較下?

用緊，買左透明版

我寧願換電
核電同手感都重要

Xr的散景可以影物件

focos咪得

我上星期買了一部 XR 藍色 128 GB，但愈來愈覺得太大部。請問有沒有巴打接手？

全新未開盒，上星期 1月11日 廣東道蘋果店 購入。
有電郵單。放6200元。
tg: iamsael
謝謝。

想將 WhatsApp d chat history 由android 機搬去xr 大家知唔知要點搞😂😂

唔知呀屌你老母表情撚

想知唔開盒 你點feel 到太大部

用緊ip8加smart case ,screen on 日日都6個鐘以上 上xr既話係咪都係要加smart case

我大佬用這部機...一開始覺得幾好。但拿得久好累...可能我手太細...

我每日screen on 三個幾鐘
無一日用過50%

放工去買

有冇人覺得XR個gps定位冇Android 咁好，同一地方 Google Map 個淡藍色的圓圈 iphone 比 Android 大，以至定位唔準。

除左閃魔仲有咩mon貼好用